有冇人有玩War Thunder海戰

最近見Phly玩得咁開心，想買返架驅逐艦嚟玩吓
有冇玩過嘅巴打分享吓
Between買DD-547定Z-20好

要棄WoWS了，垃圾驚

有

買咗邊架？

好貴啊，冇錢

練好哂魚雷機等海戰正式出

free to play finally~~~~~~~~~~

幾正咁

仆你個街仲未出IJN

我要玩全球第二勁嘅海軍

Stuka

f6f低空肯定畀人收皮

零戰終於可以大開殺戒

美軍都神風特擊隊

15mm同20mm火力都傷害到驅逐艦

即係戰機都可以打海軍

感覺都海戰未來只係食隊友同埋睇BR分組
以WT分組，分得差真係入場食屎

美軍根本上係屈機
Bofors 40mm砲destroyer都打得到

去到3.3 rate， 空軍完全冇用aa太勁

我架Stuka都未接近就畀人擊落

Kriegsmarine算早期最垃圾

火力又小口徑又細

想問下如果同時間買左2個premium係唔係日數會廷長變doubles?

你買咗10日再買多15日咪有25日

棄了好撚ON9